有台灣人投稿德國科學刊物 Springer Nature, 被要求台灣後面加上「中國」二字否則不獲刊登！

原 Post:

德國

上面話中立
下面話要跟終国法律
咁台灣法律唔撚使跟？

嗰句中立難聽過粗口

推

屌你德國

知唔知係邊本
______d _____are?

真係到到都有中國人 好能癲

Taiwan, Republic of China

原Po主留言：主編好似係中國人

cls

德國都要係前面加返納粹，我地要支持一個德國原則，就係Nazi Germany

屌，咁靚女都蝦，支那最大惡極

一本德國雜誌話因為要跟隨中國法例而審查一個台灣人嘅投稿

好呀
咪用Republic of China (Taiwan) 中華民國（臺灣）

同場加影：
Springer Nature 啱啱先俾人屌完佢歧視中東學者

Pushhhh

又係係外國做野既愛支狗

呢啲係滲透各國機構嘅匪諜啦